南京大屠殺的精神必須要薪火相傳

十卜ching

衲弟人之將死其言也善